{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F600357",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "백양닭집"
    },
    "text": "「白羊鶏屋\\n\n済州市龍潭一洞157-6\\n\nファーストフード - チキン、09:00~21:00、年中無休、座席なし、済州島現地人のおすすめで有名なチキングルメ店、白羊鶏店。 「パパどこ行くの」に放映された語の人気が高まり、最近ペク·ジョンウォンの3大天王に出演することになり、その有名さはさらに大きくなった。 待っている人が多いので、電話して事前に注文しておくのが一番いい。 譲渡価格帯の割にボリュームがある。 鶏の丸焼きだけでなく、生鶏、鴨、卵、参鶏湯の材料も販売しており、鶏料理がしたいときに大切に使われることもある",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "白羊鶏屋は済州市龍潭一洞157-6にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "白羊鶏屋は09:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、白羊鶏屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "白羊鶏屋は済州島現地人のおすすめで有名なチキングルメ店です。"
        },
        {
            "question": "このお店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "白羊鶏屋の人気メニューは鶏の丸焼きです。"
        },
        {
            "question": "事前に注文する方法はありますか？",
            "answer": "はい、待っている人が多いので、事前に電話して注文することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このお店では何を販売していますか？",
            "answer": "白羊鶏屋では鶏の丸焼きだけでなく、生鶏、鴨、卵、参鶏湯の材料も販売しています。"
        },
        {
            "question": "このお店はボリュームがある料理がありますか？",
            "answer": "はい、白羊鶏屋の料理はボリュームがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店は座席がありますか？",
            "answer": "いいえ、白羊鶏屋には座席はありません。"
        },
        {
            "question": "このお店は有名なテレビ番組に出演していますか？",
            "answer": "はい、白羊鶏屋は『パパどこ行くの』に放映され、その有名さはさらに大きくなりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 324
    }
}